〈貿易戰聽證會〉美國將正式取消 對2000億美元中國商品加徵關稅計畫

〈貿易戰聽證會〉美國將正式取消 對2000億美元中國商品加徵關稅計畫

美國貿易代表萊特海澤 (Robert Lighthizer) 說，他與中國協商的貿易協定將包括一項複雜的執行機制，在這項機制下，美國將與北京進行常態性諮商，若中國未實踐承諾，美國亦將保留評估加徵關稅的權力。

萊特海澤在眾院預算委員會進行聽證會時，說明了雙方正在考慮的執行過程。

在聽證會上，萊特海澤還說美國將採取行動，正式取消將 2000 億美元中國商品的關稅由 10% 調高至 25% 的計畫。

川普總統週日亦表示，加徵關稅將會暫停。

萊特海澤在聽證會上說，與中國達成的任何協定，必需要有強而有力的執行條款，以確保北京遵守該協定。他說，若出現違反申訴，將會進行系列諮商討論，每月由兩國主管官員進行，每季由副部長進行，每半年由部長進行。最高一級可能是指萊特海澤與中國副總理劉鶴。

俾英文原文嚟啦
Source?

Trump announced earlier this week he would delay his plan to raise a 10 percent duty on the $200 billion worth of Chinese goods to 25 percent to give the two sides more time to strike a deal. Lighthizer’s office said Wednesday that the tariff increase would be suspended “until further notice."

Lighthizer’s office said Wednesday that the tariff increase would be suspended “until further notice.
暫緩執行直至另行通知 = 取消？

無刁又唔加稅，有鬼用咩

屌你老母

agree, 睇英文好過

搬石頭砸自己的腳

英國話未決定華為5g都俾華霉話轉口風啦
點知一日幾就出咗份話華為有安全威脅，政府要清楚

tariff increase 係正式宣佈左ge
唔加就要「取消」掛

你老母大肚十個月過咗預產期都唔生係咪等如流產呀？

would be suspended一定唔係解取消囉, 華文傳媒又贏

屌你老母仆街美國
今次中國真係贏撚哂啦屌你

唔識suspended 點解就查下字典啦
華霉

搞咁多野，最後爭取到d乜野

無，垃圾trump

跟本支那d廠唔會回流返美國
要搬去南亞地方
d廠要比錢建設重新投資
供應鏈又要同返支那買
冇入唔返支那消費市場
只會令產品冇左競爭力

suspended “until further notice."
根本唔一定會取消